你地會唔會嫌自己另一半樣衰 細波

會唔會因為咁而想搵另一個
心理出軌都算
如果係絲打既就。。矮仔樣衰短撚啦
想討論下 你地係咩感受 例如真愛唔講外表都ok

叫你表達下意見姐 唔洗負皮既

要嫌既一早嫌咗啦 唔會拍拍下先話覺得樣衰

我就無嫌自己條女唔靚
反而係佢嫌自己一唔化妝就唔靚
唔敢見我啲屋企人同親戚
佢就算唔錯嘅其實（不過其實唔係我最鍾意果類型）
我身邊靚過佢嘅女仔都有
如果我真係嫌佢嘅話一早揀左其他人啦
都唔知佢做咩咁自卑

呢啲野好難講既 溝緊果陣好似中左毒咁 溝完就覺得原來唔係自己鐘意既type 呢啲人好賤

你女朋友so cute

你個名加你個回覆

會

明明可以執靚啲

但成日唔肯打扮下
見到面真係想調頭走

唉

有冇咁差

女都冇 點嫌

最唔撚明個頭
叫咗十九幾次唔好扎住佢all back
留返啲陰落黎已經差好遠

各位絲打無明星咁嘅樣千其咪撚咁梳

唔會..唔知點解一個人對我好,我係可以忽略佢個外表
反而係我個fd 幫我唔開心

個個都話我男朋友柒 笑我要求低
但我明明覺得佢好靚仔 （可能睇慣左 ）

係 我仲拍埋拖添
身邊啲fd話佢樣衰我會鬧fd唔好可以咁
拍緊果陣自動波美化左佢
撩鼻都靚仔

分手後先覺得佢性格差 樣中下
呢啲叫鬼迷心竅？

係
我拍拖都會覺得自己條女全世界最正
但一散左就會覺得屌一個招牌跌落黎死幾十件

咁飛得未先

係 唔知點解會咁 溝果陣好似中撚左毒咁

唔會 男友肥肥地但我覺得佢好可愛
不過佢就成日嫌我醜樣身材又唔好

唔會嫌棄，係介意外表嘅當初就唔會一齊，一齊得肯定係因為佢有啲野係重要過外表先令你鍾意佢架嘛
而且佢都冇嫌棄我，我點捨得嫌棄佢

驚唔驚佢出軌

咁如果佢重要過外表既野變左呢

你男朋友都肥啦有乜資格咁把炮叫佢溝過第二個囉

唔會 feel>all

拍緊真係覺得幾順眼 唔差
分左手再見返就心諗自己taste有啲問題